# Các loại email áp dụng khi làm email marketing

Email marketing đã mang đến nhiều điều tuyệt vời cho doanh nghiệp. Hiện nay có nhiều cách khi bắt đầu viết một email. Để có thể sử dụng kênh Email Marketing khai thác các cơ hội bán hàng trong một thời gian dài.
#bizflyemail  #emailmarketing